# ผู้บริหารให้สัมภาษณ์บอกการปรับรายได้ของถือว่าดีแต่ยังไม่เข้าถึงแก่นของปัญหาSpotify App Store #
เมื่อวานมีข่าวปรับลดรายได้จากการบอกรับสมาชิกของแอพว่าในปีที่สองจะให้รายได้กับผู้สร้างคอนเทนต์เพิ่มขึ้นจากเป็นล่าสุดทางผู้บริหารของได้ออกมาให้สัมภาษณ์บอกว่าเป็นการเปลี่ยนแปลงที่ดีแต่ไม่เข้าถึงแก่นของปัญหาผู้บริหารของได้ให้สัมภาษณ์กับ
ว่านี่เป็นการขยับเขยื้อนที่ดีแต่ไม่ได้เข้าถึงแก่นของปัญหาของภาษีและระบบจ่ายเงินถ้าไม่เปลี่ยนกฏความยืดหยุ่นในด้านราคาก็ยังไม่มีฉะนั้นเราก็ยังไม่มีการมอบสิทธิพิเศษหรือการลดราคาให้และยังคงยืนกรานอยู่ระหว่างนักพัฒนาและผู้ใช้ซึ่งทำให้นักพัฒนาไม่สามารถเข้าถึงลูกค้าได้เท่าที่ควรโดยเฉพาะผู้ที่ต้องการผู้ใช้ที่บอกรับสมาชิกในระยะยาวเคยแนะนำให้ผู้ใช้บริการของตัวเองบน
สมัครบริการผ่านเว็บแทนเนื่องจากราคาที่สมัครผ่านอยู่ที่ดอลลาร์สูงกว่าที่คิดจากการสมัครผ่านหน้าเว็บที่ดอลลาร์เพื่อหักส่วนแบ่งไปให้ที่มา
Apple Spotify Jonathan Prince Spotify The Verge Apple Apple Apple Spotify iOS App Store App Store Spotify Apple The Verge 